究竟連登標準身高係？

180
170

175兩頭唔到岸

174

183

168以下都係垃圾

180

1米8

一米八三

20歲仲可以食啲咩生高啲

屎

185

根本就冇咁多180
係d人比連登180文化洗腦